IMAC 27' 2019 加唔加到128gb ram？

IMAC 27' 2019 加唔加到128gb ram？我見官網話上限64，係咪128無望？

加到
官方一向神神化化
明明得都唔會話你知